［泛民］［關係法］梁家傑反駁陳浩天：應游說中共按基本法辦事，突出香港並非中國的「白手套」！

今年5月訪美其間曾呼籲美國政府信守《美國－香港關係法》承諾，勿對香港實施貿易制裁的公民黨主席梁家傑，今日接受《蘋果》查詢時指，不認為香港應如陳浩天公開信中所講，自行作出結論指香港已完全喪失高度自治權，認為香港應努力立足於獨有的制度和價值，游說中共根據《中英聯合聲明》和《基本法》辦事。

梁家傑指，中美之間的經貿糾紛不是一朝半夕形成，認為香港政府較明智的做法，是在中、美兩國角力時，突顯香港並非只是中國一個普通城巿，要向國際社會表明香港是世貿創始成員，亦是獨立關稅區，並向美國和國際社會承諾，香港會緊按世貿規章制度行事，突出香港並非中國的「白手套」，「保住香港仍然受到有異於內地一個普通城巿嘅待遇，呢個先係多贏之局，係我哋（香港）應該立足嘅地方」。

訓撚醒未

游說
死左膠

呢個就係泛民同獨派既最大分別
泛民既抗爭底線，從來都唔會考慮焦土呢個option
所以唔好再叫獨派含撚投泛民，兩個係唔同路線

肥享大戰傻閪黃屍狗 狗

“突出香港並非中國的「白手套」”
？？突出香港係中國的「白手套」就差唔多

以前李柱銘咪做過,換來只係中共動員叫佢做漢奸

游說中共根據《中英聯合聲明》和《基本法》辦事

自己講完面都唔紅果下好野

如果中共係美國就游說到，而家中共係isis呢

唔走去游說下誠哥俾返一百幾廿萬你
人地有乜野好處呀遊說

公文袋班有米律師d資產都未走到點可以取消關係法 淆底淆底咁

同中共講香港獨立有撚分別？

成班泛民十足十古代班忠臣咁
皇帝衰就上書皇帝勸佢做好啲

咁泛民自1982年開始游說

到今日游說左D乜野返黎？ 不如交代下

每日150蝗就係你班泛民既成果？

游說中共

游說到黎智英？

真係人唔笑, 狗都吠

美國應該游說中共按世貿協議辦事 再游說多廿年好唔好
死仆街泛民賣港賊

我地攪唔掂，依家咪叫美國幫手遊說中共lor

傑仔驚個專業資格同中國睇齊

游說中共按基本法辦事 VS 游說美帝支持香港獨立

究竟邊樣快D？

做咗五七年中間人
而家俾人煎皮拆骨
仲話點凸顯香港中間人角色
人講㗎咩？

販民班撚屌以前係小罵大幫忙

宜家係唔罵齋幫忙

垃圾泛民 加下陳浩天直接推上國際層面
你地班泛民呢？
有冇新聞講過你地呀？
你地促進所謂既民主運動 有成果未呀？
係咩撚野都冇 甚至外國既新聞都冇

統戰

泛民呢班政棍命諗住呃人話有高度自治，onq撚9

吳國議和/歸降派jar

女性應該游說強姦犯帶安全套，帶了就不算強姦

佢當年唔游說中共唔好強佔香港？

正一食屎狗黎

狀棍要繼續搵食既

講比人聽無自治無法治呢個事實, 仲有邊個會幫趁佢地？

湯家驊可以寸佢呀, 話自己咪游說緊

見到大狀黨咁係覺得係香港做到律師只係成績好既蠢人

天真爛漫
做咗幾十年人，做到大律師都仲咁戇究

公民黨已經自爆
原來佢地都只係中共白手套
同民建聯講既野一撚樣

保共C隊

游你老母咩
搞死香港既就係中共
叫個主犯STOP
我就真係叫你班傻鳩STOP啦

識得考試

一國大過兩制

香港比起內地城市 不應有差別待遇

對撚左咁多年中共仲咁天真
自己天真就咪當人戇鳩啦

駁唔到 經濟獨立咪又係港獨 又要一國又要 r 著數

在中共框架下體現民主

問下係美國食緊聯邦飯個前香港高官做左D咩？
突顯唔係支那白手套？
係呀，不過係穿左窿既白手套之嘛

梁家傑專訪：公民黨一直願被中共統戰 但有條件

想奶共都要分莊閒講資格，無人蘇你班智將呀

自己無籌碼，扮咩同中共講數

你攞住美國關係法，仲要貿易戰時間，就有計傾

華叔召喚
一起建設民主中國

天真

游說中共根據《中英聯合聲明》和《基本法》辦事。

班左膠好鍾意拎咩
網上罵政府=民主
屌on撚99嘅

小梁你有话要跟我说吗?哈哈哈！

港奸

公民黨個個非富則貴,撚會同你焦土咩

如果真係玩焦土,佢地實激動過共產黨

公民黨係最偽善最識講大話嘅犯民

而家你係呀嘛

點解要氹中國，呃美國先？

抵你咁多年一事無成

並向美國和國際社會承諾，香港會緊按世貿規章制度行事，突出香港並非中國的「白手套」

原來跟規矩就一定唔係白手套，你幾時見過間諜偷機密果陣會公開身份?

一個得返廿年命
一個命有六十年命

關係法係美國俾香港的，收唔收返唔到你港共同支共話事

仲好意思尻up?政府亂尻咁黎但係司法覆核單單都要市民自發，你個黨成班律師食屎㗎?一地兩檢你班撚樣除左尻up違法之外做過咩?講黎聽下?係個被控制的立法會投下票尻up下就想話自己阻止過?屌你老母!

如果中共唔係要香港用來洗錢同走資
一早就屌鳩美帝搞 「香港關係法」來干涉中共內政啦！

大狀黨始終離地同為選票！

唔係on9係角色需要

唔好侮辱啲忠臣,人地真正以死相搏,比干,屈原.
梁家傑呢種政客純粹唔想自己啲投資蝕錢.

屍法覆核如果輸咗，咪法治最黑暗一天
第二日咪又係正常生活囉
之前乜鳩抗議「色法」都係咁架啦
個個身光頸靚，算鳩數啦！

中共比你遊說到就唔叫中共啦
遊說左咁撚耐遊左d咩番黎呀
敵人擺撚到明唔撚跟規矩玩你仲係到揸住個規矩on99咁

要游說即係已經唔係啦，要求人法治，笑鳥
求奴隸主俾塊包你食啊
有人唔做去做狗

你都講咗廿年，都明白人地唔會聽你講...

游說美國收支那皮點都易過游說支那守規矩啦...

燒死你地班臭閪支那賤蛆為地球除害

人地都唔承認中英聯合聲明有效啦
仲發夢

保住香港既唔係中共，唔係基本法，係香港關係法

香港高度自治原來關美國佬事
唔係牙爺恩賜嫁咩

陳浩天真係慘

同時間俾中共/泛民/本土(破產) 圍攻

往往有咩行動都會俾人棒打出頭鳥

仲要係俾班所謂自己人 視為共敵

飯民

請強姦犯停下 或 不要中出

游說左幾多年

到你死個日都未游說到

泛民和平理性非暴力，姐係得把口

on9，梗係建設民主中國喇

搖尾乞憐有撚用咩飯民

根本就係大陸越來越霸道先會有本土派嘅出現
如果大陸收斂 d
肯定班港豬就心甘命抵俾大陸統治

比人強姦緊
依家要求將自己同強姦犯一同射殺
死都唔比強姦犯爽

條友就話應該要係強姦既框架下遊說強姦犯不要中出

又要個老婆靚靚咁出去見人拉生意，又要打到個老婆口腫面腫，又話叫人唔好管佢家事，影響生意怕冇水嗰陣又話大家自己人。呢種男人真係冇鳩用。

黃秋生

唔好講到泛民係忠臣

用愛與和平說服共產黨
屌你老母難聽講句呢班撚樣仲衰過保皇黨

即係講大話唔認做白手套呃美國佬？

游你老母

共產黨受硬唔受軟，你想點硬法？香港硬唔硬得起？

基本法咪就係為做白手套而設

真係未訓醒

屌你老母 又係度阻礙回歸
姐係港獨啦 律師黨

推一推